大陸人已經可悲到唔識英文都要老作既最高境界

我笑左

依家藍絲group已經不停傳緊
中共為左推比美國.咩招都出齊

服撚左佢地

是但啦，CNN

唔係講笑，真係有人信

唔係點昆班大陸人

真係弱智強國

你咪講笑.支共人真係傳到爆緊

文宣圖同識英文冇關係

所以一向我都話支那人死哂佢最好

小心你地老豆老母唔好比佢昆到

文宣?
佢連英文都譯撚錯

比人恥笑下都好

似陰9佢多過係文宣喎

錯.支共人會當係真
佢唔會理果句英文
依家支共不停話佢發源地唔係大陸
又搵who出黎背書

通常你做頭10個回覆就後面既人都信晒 下面d正常留言冇人會睇

我諗D支那人淨係識個first字

識玩梗係幫推

push

講真，膠刀廢事畀啦

呢啲愛支/藍connect來做乜，由武漢肺炎消滅低端人口算啦